好多女仔著曬黑絲同屋企人去拜年

見到扯扯地

樓豬幾時同豆蛇拜年

佢有韓妹陪唔洗要手足了

我見唔到
你有十分鐘

G

g